我宣佈，香港出現左一種新形派別

「求雨派」: 教你如何不勇武、不和理非，訓喺到咁爭取民主自由

定義：「求雨派」泛指不主動爭取，最討厭有人「阻住佢搵食」，連和理非行動都視為一種激進方式，希望依靠他人（主要依靠蒼天/上帝）將自由、民主降臨係佢身上既人

例子：

話你呀死港女！成日出入高級餐廳，屋企有錢，外國返黎，企喺道德高地既「偽ABC」 拿，今次運動，有好多港女都好正，呢條除外。

此帖必火

求雨都有個過程
你講嗰隻直頭佛系嚟

推啊推啊推

呢類堅多

More

呢類九成只係因為未整到佢地嘅自私精

佢呢類直頭係佛系啦
鍾意就出去遊行打個卡
之後冇咗件事
而多數呢一批人喺成功之後就會出嚟攞光環
話自己付出咗好多

反送中佢知唔知咩黎架
共產黨一查你就可以凍結資產知唔知
仲講乜野損失
人形豬

甘心做隻港豬咪由佢囉

又係呢啲清高撚，其實只不過係比物欲熏染既港豬

喂依啲又唔係黑警，又唔係鄉黑大奸大惡就唔好起人底啦，我地應該要導正依啲咁嘅政治潔癖撚而唔係起人底趕人地去對家呀

我就唔識咩follow yourself既，我淨係識follow良知

不算是起底，理性討論，要點樣回應呢類人，因為實在有好多

Jed thx

相信唔少人都係咁

推

（手動轉貼）
[身邊大量呢類人，彷如活在平行時空］

不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無倫的人。

因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。

--------------------------------
follow youself

條女係咪以為自己看透世事......

唔好再分裂出新派系pls

不配擁有民主

念力救港

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

簡單啲嚟講姐係自私

冇人分裂，係社會本身有呢種人
唔好本末倒置先

自私撚就自私撚啦
你真係屋企有困難 全家等你養
大家會諒解
但屌你又唔撚係喎
其他真正有困難嘅人都未出聲
你就衝出嚟發表偉論

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

外國返黎

自私閪

身邊識唔少依啲死港女 吃喝玩樂就識
「我支持追求民主自由 但我唔認同你地依家咁做囉」
咁想問下佢地有咩高見 不如建議下
「總之你地依家咁樣做就唔好囉 會影響其他人架」

即係free rider...

呢類係香港的確佔好大比例 只係未燒到自己咪扮清高囉 有著數咪叫你預埋佢囉 蝕住少少幫幫忙就咪撚搞佢住。
正一自私精

離地撚係唔會明中共同政府有幾恐怖

冇錯 以前多數都將佢哋歸類為港豬
但係其實有啲分別
呢種更加仆街

好心佢唔好咁on9喇，香港係經濟型社會，有事一定係影響到經濟先咖。唔好下下用人地要搵食黎做擋箭牌喇

送中有咩影響你都未講得出啦

樣衰

係有分別，呢類人一樣有學識，喺民主國家讀書，如果叻啲，分分鐘老咗會係第二個林鄭

Pish

睇徐緣之前篇文可能會有啟發

可以一戰 完

有錢人咁諗有咩問題

佢地只係睇到眼前利益，但睇唔到更遠嘅野
有民主冇霸權先有自由，先有佢現在自由生活，先會擁有到佢現在擁有嘅一切

簡單d講咪即係自私 投機主義者law

Exact7ly 好嘔心好虛偽

身邊朋友ig story間唔中屌幾句 然後唔會出街🤣🤣係咪求雨派啊

你咁緊完
我即時諗起成日話 linux 唔好既人

簡稱
佛系抗爭

食屎啦

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫手推推

係呀係呀
唔洗爭取 自然有民主真係好呀
如果係咁 啲和理非一早有用啦

同埋心諗有冇諗過你享受到既係建基於咩？

呢一類人非常危險，口講民主，但唔會做任何事，影響到佢利益就會呱呱嘈，企道德高地，而佢地偏偏係食物鏈上層，要千萬小心

已檢舉

既得利益者

臭雞樣 比洋腸屌

如果你覺得冇問題既咪冇問題
香港係一個多元社會，當然佢有權利咁諗

但當係大事大非面前如果咁諗都覺得冇問題，乜野社會議題都唔關自己事，

咁大律司公會、公務員呢啲有穩定職業既人更加可以唔洗出聲添

你可以有錢、你可以唔做勇武，但唔好邊坐享其成邊屌班幫你爭取既人

無知唔緊要，但唔好愚昧無良知

推
死臭雞

拿拿拿我地純討論，以免其他兄弟話我地分化

女性特別多依類型

會出現呢種人好大原因，因為歷史唔係必修科，香港亦唔似美國high school會有社會、政治既科目，好多人真係對「民主」冇咩概念。

求雨派

等等先 有一點我唔係幾同意嘅，就係佢唔係港女，佢係港豬，仲要係勁撚冇用戈隻

依啲人真係自私撚

求雨派必勝

屌or迫係冇用
客觀上:佢只會搜集證據反擊你，加深自己立場，向對面投誠

佢犯咗兩個邏輯錯誤

一，錯誤assume示威者無經濟損失

我自己每個月份糧幫啲小朋友買曬gear，我都有上去示威。買到戶口得返幾百蚊，但係我從來冇抱怨過，因為我明白抗真係一定要有犧牲。
佢以為得啲中立嘅人有損失，其實錯曬。啲會去示威嘅打工仔損失其實仲大，只不過人哋明事理，唔會出聲。

二，唔識得分輕重
有民主，係可以講緊影響緊幾百年。 而今日嘅生計，只係影響一代人。 呢一度乜嘢係重要啲，其實已經唔需要多言。
簡單啲講，佢個人比較短視。

三，唔係邏輯問題，係同理心
一個後生仔面對緊十年嘅監禁，同埋一個中立嘅人賺少咗錢。一個有足夠同理心嘅人係會體諒前者，rather than後者。
而一個人會同情後者，好多時其實係冇辦法代入前者所面對嘅困難。更多嘅係佢自己係後者嗰種人。

我相信呢位小姐都會睇呢個post，希望你可以對示威者多啲體諒。你今日可能賺少咗錢，但係人哋面對嘅係十年嘅監禁。

你所睇到嘅係小義，佢哋望到嘅係大義。 每個人喺風喚雨飄搖嘅日子都必定有所犧牲，只係或多或少。

你唔願意犧牲，冇問題，但係請唔好指責為咗社會民生犧牲咗自己人生嘅青年人。 咁樣真係好mean，好harsh，而且非常自私。

請你好好檢討，真心。

好淫 想屌

呢啲on9眼入面得錢 香港民主慢慢流失 一國兩制名存實亡 大家上街爭取返我地本身應有既權利 你就歎住冷氣口講支持民主 但話我地幫你實現夢想係阻街 阻人搵食 歎歎下先發覺太遲

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

最撚憎呢啲！！！自撚私！！淨係識賺錢！！

[img]

圖片網址[/img]
最後一張來源不一定正確，但係講㗎係好有道理

攻擊佢無咩用 係唔係要鬧到佢由黃轉藍先開心
要令人支持自己 攻擊同謾罵唔係主要行為

犬儒就犬儒啦

屌呢啲人真係好噁心

有 我屋企果兩件咪係咁

大把呢啲人啦 對住佢地真係心灰意冷

好撚多 我身邊啲偽abc全撚部係咁
有啲本來淺黃 71後竟然覺得勇武係老鼠屎搞壞佢個運動
不合作又屌 我問佢 咁你想要嗰啲民主自由 你想點做？
有啲係港豬 話自己冇政治立場 但阻到人就唔啱

攞佢個樣做求雨公仔

對住黑社會已經好撚攰 仲要理撚埋啲垃圾

請心求指教

點解唔見死魚派？

不抗爭，不發聲。時機來了自然會自由

我內心開始動搖, 想轉做投共派玩攬炒

成日以為民主係會自然出現，好撚on9。

香港以往20年就係因為有好多呢啲人，搞到宜家香港赤化得咁嚴重！！！

就係佢地只係唸搵錢！！咩都話中立，站在壓迫者一方！！！

中撚曬

要勉為其難屌左佢

好想cap哂佢哋啲IG上嚟俾大家觀摩下
不過好多由細識到大

呢啲仆街伸手黨嚟 贏咗就享受成果 輸咗就話自己中立

政治立場係無得逼 就算中立freeride都唔會因為你屌佢幾句而出黎幫手 相反可能推左佢地去對家果邊 所以批評中立果班係無實際意義 反而有反效果 唯有等佢地自己覺醒

今次反送中雖然目的係崇高，但的確好多人受影響，盡然係無辦法避免，但希望大家可以對呢d受影響嘅人humble d

日本社運失敗原因：「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

簡而言之，就是變得太佔領道理高地，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士。

人地又唔係咩公眾人物
發表下自己意見就唔好批鬥人啦

我返工果到都有
呢兩個月認清左好多人嘅真面目

block

仲係停留係物質生活之中
仲未知到人類同豬嘅分別
呢啲 中出一百發都唔會知醒

不如大家一齊轉職?
睇下趕唔趕到發國難財, 我見佢地打人打得咁開心捉人跑得咁快應該升職加薪好撚快
有能力移民即時移民, 無能力嘅就投共, 睇準時機再海闊天空

哩啲咪屌人塞路果啲
你地所謂既中間派
其實同藍絲一樣
但有好多人仲想話塞少啲路放少啲火拉攏佢地

要令佢地歸邊 咪撚再俾佢地屌鳩前線 坐享其成

「所以話呢前面咁危險你千祈唔好去啊
自然會有人同你爭取架啦」
聽完忍唔住開佢波

hello分化撚
耶撚蝻港女都we connect啦
仲要ssp打緊仗出post

典型對白：你地和平示威我好支持
但你地咁樣做搞亂香港阻住人搵食我就一d都唔g持
好多人要搵食架
你班人有老豆老母養就話可以出黎搞事ge
其他人要養家架

講啲嘢好撚嘔心 仲話自己支持民主法治
講到尾佢先係最自私嗰個，unun腳等我哋幫佢爭取完坐享成果
臭雞一件 狗也不屌

Proportionally

黑衫絲睇唔到樣 但心地靚過呢班臭雞垃圾啦

針唔拮到肉唔知痛 呢D人要行街食飯都食下警棍催淚彈先識醒

多圖plz

望天打卦

仲有好撚多垃圾KOL

唔洗理佢啲人

通常呢啲女最後都會嫁比啲狗/商人。因為有錢比佢地食玩訓打卡

可能係賣鮑換包
你點知呢

個term好應景

我又篤下先

唔少中產/有錢嘅第二代，自細讀國際學校，比較離地
利申：唔少依啲大學同學，sad but true

Up

簡單一詞「自私撚」
對佢地黎講錢>民主自由公義
香港是很危險的，你快點回支那吧

你咁樣只會推左佢地去對家 真心想贏就收下口啦

去佢個quiz作下名

香港好多自私精

救走哂班義士準備投共
真係唔得就籌旗送左佢地再keep住貨金
沉默/分化/中立/和理非?
NO! 我要攬炒

Sor真係無意分化

係你啦屌你老母

求雨派 & 中環價值 係一對碧人

其實即係現代犬儒主義。。。。。

真係有心討論就唔係起人底啦
不過係想批鬥

大家一齊和理非到2047
尊重每個人意見

咩野多一個派別，都係同藍絲一鳩樣

咪即係港豬

她的論述罪不致死，如果咁樣就起人底出相，會好失人心。

我地始終要有耐性解決“阻人搵食論”，這樣想的人很多，如果太過天經地義要人犧牲，很難團結多數港人(包括令自私者不屌就算幫忙)

可考慮以下進路：市民盡左力表達，但政府無盡力回應同處理。它連改個名“撤回”都唔做，導致民怨咁大。係政府問題，令職場癱瘓。

我明你想講邊種人
但從佢字裡行間
我見唔到佢想坐享其成 享受你爭取嘅民主wo？

遇到呢type真係唔駛理佢or要去說服佢定點樣 佢兩邊都一定唔會幫 淨係會理自己 我通常都係由9得佢自己發嗡瘋

嬲還嬲呀 你地咁樣批鬥人盞造成反效果

明白有兄弟不希望分化，各位勿推，轉返去深水埗戰場，謝謝

雞樣

叫人尊重你搵錢
但係又唔尊重為咗原則而阻住你搵錢嘅人

見親呢d 人 都特別想攬炒
你覺得冇問題 到時比人送去港共集中營請不要哭

Free rider

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

最好佢條仔比黑警打
佢老豆比濫捕
佢自己比黑警非禮
睇下佢仲覺得返工緊要d定守住香港最後防線緊要d

乜都伸手求天跌落嚟

不如統稱做激進左膠派啦 求雨派好難明

痴撚線 去到今日咁仲話中立 你老母臭
係呀中立就係港豬自私精犬儒

我覺得係中立撚、我討厭政治同一個品種。

我覺得係價值觀、人生觀、世界觀不同，係佢地心目中，可能呢d什麼雙普選，同佢覺得人生經歷是好是壞關係不大。不如經營個人事業，家庭，日常吃喝玩樂切身，至於你話燒唔燒到埋身，佢又係覺得自己行得正企得正，加埋僥幸心態，現階段沒有動力令佢關心。

身邊有呢d人，佢覺得你咁投入關心政治，你係咪自己已經經營人生得好好，又會覺得自己聰明，因為留意得咁貼對你有咩好處，只會令個人注意力集中唔到系有意義野到，令自己心情唔好

呢d人通常都係邊面贏就倒戈
風吹邊度就向邊度擺

離地中產
針唔拮到肉唔知痛

佢啲言論又唔係出位都要俾你地咁人身攻擊
佢又唔話撐警 只係叫其他人體諒未必可以出聲支持既人都要俾你地起底又要話人係雞

Not in my backyard... 燒到佢個陣就唔係咁講

So sad

但贏咗想清算呢啲人

明白有兄弟不希望分化，各位勿推，之後再開post討論此類人，轉返去深水埗戰場，謝謝

究竟可以點對付呢啲人？

依啲人好黑人憎，係加拿大on唔掂，返香港搵食做上等人。香港有事又唔忙

佢自己咪又係自私撚 有咩好講 隔住mon都聞到臭味

點樣阻佢入U
雨革果時我都DSE
照碌入三大 唔明

我屌你老母 平時補習執grammar 都無咁火，英文好D 先扮ABC 啦。 Follow youself，you 你條毛，怕打錯字洗唔洗絲打介紹grammarly 過你用啊？

總之唔好搞到我
變衰既我屌鳩你班仆街搞事
變好既我又唔會多謝你

有睇讓子彈飛就明
呢種人基本上佔多數
佢地敢怒不敢言
想反但又怕站錯邊
於是一路觀望
要佢地出黎就要令佢地知道依家邊個贏緊

道歉團嗰啲 真心有得搞

一句講晒
想要民主但又不願付出任何代價
完

呢種人香港有好多，基本上無人唔鐘意民主，講到點唔好唔好都只係唔想經歷爭取嘅過程

好多有錢都係咁，唔係反對，但唔會特別參與支持，但阻到佢生活就會嘈

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

(救救手足) 有一種人叫偽中立深藍 ，可殺人於無形。

個樣同marryso 一樣

不如brainstorm下有咩方法可以拉攏佢地
我知好難但係支持嘅人多一個得一個

我都有呢d朋友 69到依家齋屌又唔出黎 日日fb ig打飛機叫春 好心收皮啦

藍絲都話冇腦親共，生得蠢姐。無罪

但呢啲中立撚，屌你唸住坐享其成，見親就火。

但如果身邊有呢類朋友，唔洗驚，記住佢地住邊，掉粒催淚彈入佢屋企，佢就會支持我地。

即係想不勞而獲

其實呢
如果唔出嚟抗爭 就算俾你依家搵到個錢
到第時變咗香港省之後 嗰啲只會係廢紙一堆

咁都要批鬥？做乜鳩

Rubbish

做保險特別多

但偏偏呢堆人永遠佔多數
即係「收成期」個種

香港真係好撚多呢啲人，要做多啲文宣叫醒呢班自私既on9

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

呢d咪就係「中間派」囉，成日有班人就係話要爭取呢班「中間派」的支持，唔可以失佢地民意，乜真係覺得會爭取到佢地支持嗎?或者，乜我地真係需要呢d垃圾的支持，來令我地成功嗎?

睇黎理性中立的 最緊要和平唔好阻到人

呢啲明顯係寄生蟲喎樓主

扮乜撚嘢道德高尚

唔推啦
係外國讀完書都無腦
呢啲分分鐘係外國都係群香港
只係識追求物質
香港就黎連自由都無
送呢啲人上大陸就啱

你都係做翻沉默嘅港豬啦

革命不是請客食飯
send啲毛語錄俾佢睇啦

係
問親佢地真係無個答得出
因為唔影響人之下既和理非可以做既野都做晒
佢地都心知 亦知黑警仆街
但會話示威還示威
影響其他人搵食就唔得

各位手足，中立派屌唔醒，只望運動成功後清算，亦不想罷佔熱門post，所以請勿推post，返去深水埗戰場，明天，一人一支雷射筆齊觀星。

請勿推post
請勿推post
請勿推post

其實可能有出？
機本上除左616個日
我都唔post ig story話自己行街

求雨依個名幾好

其實，你最後個張相係多餘，
整係 拎佢言論就夠。
咁樣 真係有種非我族類就要死既感覺

禁錯負皮 sor

各位手足，求雨派呢一類人，只望運動成功後清算，亦不想罷佔熱門post，所以請勿推post，返去深水埗戰場，明天，一人一支雷射筆齊觀星。

請勿推post
請勿推post
請勿推post

dont make stupid and ugly people famous

俾返個辯論金字塔你

Sorry 俾錯負評

你犧牲你嘅事 關人咩事

俾你鬧完仲會同你fd？

俾佢企對面都無所謂
與其要呢啲見利忘義嘅隊友
不如要所有人歸邊
咁就唔會有割蓆

想請教下可以點做
身邊都有唔少依類人
我講既野 佢反駁唔到
但佢堅持「總之我覺得用啲咁既方法去抗爭就唔好 會影響到人（佢自己）」依種諗法
依類人講野就好似林鄭記者會咁 永遠同一句無限loop
完全覺得自己係度對牛彈琴

幾靚

[理性討論勇武策略] 跪求大家入一入黎！

［戰略討論］民間記者會時間

仲有好多beauty bloger都係咁

請返回深水埗戰場，此post罷佔熱門非我所願，明天將開新POST 理性分析 「求雨派」，歡迎純文字討論

請勿推post
請勿推post
請勿推post

講黎講去就係阻住佢返工，同潮聯班小巴佬有撚分別

又係呢d on9港女

佔大多數添

未得果陣 話你阻人揾食
得咗果陣 靜靜地共享成果

呢種呢

了解佢嘅人都知佢正仆街

呢班就係靠塊閪搵食 本身真係唔洗點做野 訓係度就飛黃騰達

呢種最撚仆街
兩邊都唔歸扮晒中立 各打50大板
衰撚過深藍 淺藍

好

請返回深水埗戰場，此post罷佔熱門非我所願，明天將開新POST 理性分析 「求雨派」，歡迎純文字討論

請勿推post
請勿推post
請勿推post

深水埗有人比狗打，關注咗先啦 ，求雨派 遲後清算！！！！

發現佢地好鍾意用有人會手停口停黎放大對佢地嘅影響
但佢地從來都唔係果一班會手停口停嘅人

而衰啲講一句 就算係手停口停果一班
可憐之人必有可恨之處

幫手入去推呀
呢個時勢唔好好清理一下思緒一個唔覺意就會走歪

so true

推埋哩個

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

光環撚

佢自私還自私，但佢講嘅其實都有唔少人係咁諗
始終佢都係發表己見，我唔覺得咁樣開大頭起底係一樣正確嘅行為

跟佢個思路諗係咪即係我追求民主唔幫襯呢班中小企
所以係我錯？

仲回？返回深水埗戰場，此post罷佔熱門非我所願，明天將開新POST 理性分析 「求雨派」，歡迎純文字討論

請勿推post
請勿推post
請勿推post

深水埗有人比狗打，關注咗先啦 ，求雨派 遲後清算！！！！

你扡唔好見有女就推post，求雨派係要清算，但係深水埗打人呀，唔好推上熱門，由呢個post沉

由呢個post沉
由呢個post沉
由呢個post沉

典型not in my backyard 人

之前美國好多左膠反對遣返墨西哥非法移民
特朗普話ok 唔遣返都得，但要將班墨西哥移民安置喺加州（即左膠集中地）
班左膠即刻轉軑

呢類真係大撚把

其他人咪姐係自己
呢類人真係自私到仆街

或者咁
試下將呢種comment當成微黃陣營既反應指標？

體諒下P牌仔

各位手足，求雨派呢一類人，只望運動成功後清算，亦不想罷佔熱門post，所以請勿推post，返去深水埗戰場，明天，一人一支雷射筆齊觀星。

請勿推post
請勿推post
請勿推post

我身邊都有幾個，呢啲人多數係中產。唔撚想人搞到佢，自撚私怕揾少咗錢。佢地經常會自稱中立，扮清高以為自己好文明好醒。又話自己支持發表意見但係唔可以用暴力。簡單啲黎講就係中意食花生嘅離地撚。

見到呢類自私精
真係好想攬炒

Youself

勿推post，求雨派係要清算，但係深水埗打人呀，唔好推上熱門，由呢個post沉

由呢個post沉
由呢個post沉
由呢個post沉

G

Sorry 佢唔會入讀U
咁無腦既人 大學唔收架

呢D分分鐘有外國護照
有咩事閃去民主國家再屌你地係暴徒

直情要黑警掟粒催淚彈入佢屋企

屌好中 頭先夜晚剪頭對面個呀姐都係
「我覺得係可以表達意見，但打爛野真係唔得囉。唔應該整爛野，因為有其他方法囉。」

永遠「但係」前面嘅字都唔駛聽

要中間派支持=不反對通知書，即係

廢的

港豬偽中立淺藍派

好多都係想維持現狀，但又好天真嬌咁認為可以咩都唔做唔理就維持到，唔正視現實

佢地搬基層出黎話不合作運動會搞到佢地手停口停，應該點回應？

不嬲都唔撚妥呢條姣閪成日扮清高 琴晚見到佢post啲咁嘅垃圾真係屌出聲 見到呢度咁多人鬧佢我就放心曬

利申: 識佢本人

叫唔上求雨派，其實都係犬儒嘅既一種。

大佬，好明顯佢大把水，佢求咩雨，有咩事即係去其他地方飲水

咪撚話港女，佢連港女都冇資格係
你可以叫佢做畜生

其實就係虛偽
你一邊享受自由 用FB用IG 免簽證去唔同國家旅行
一邊對為你捍衛自由嘅人惡言相向
你明知一國兩制慢慢被蠶食破壞
但因為覺得唔會/冇咁快燒到你所以視而不見

尤其係講咩解放軍打到嚟咁點算
冇㗎你講到中國咁好 法治進步咗好多 經濟又超英趕美
使咩驚解放軍嚟香港時啲外資會走
根本講呢啲嘢嘅人明知中國政府就係身有屎
連中國政府自己都知㗎
唔係使咩整個一國兩制出嚟 直接一國一制咪得

好老實有呢個心態我明白 人人都係自私
但唔該你就大方認咗佢
唔好各打五十大板然後扮哂和平使者

樓主都係鳩黎既姐，主要屌呢條女，呢條女其實等同藍絲啦

我都識咁嘅人 真係谷到一肚氣
明明反對送中但又乜都唔願做
淨係識坐係度話示威者乜乜乜政府乜乜乜
free rider仲要理直氣壯話自己理性思考

滿口歪理

其實呢d係淺藍或所謂中立人士

西一塊

火唔燒埋黎唔擔心個種人
不過我覺得無需要曬力起底/公審，我地應該睇下文宣可以點做去令呢班中立求雨派政治醒決。

如果示威者係「自私」，佢地示威可以得到啲咩？有錢收架？
人地為你付出、犧牲都在所不惜
為既都係大家既香港姐
好撚多傻閪都用個豬腦諗野

明確指出示威者原意絕對唔係想阻礙市民日常生活
曾經二百萬人遊行政府都諗住如常二讀
有進一步行動完全係迫不得已

要回復正軌
就要政府有所承擔 正面回應訴求
唔好再用警察/黑社會做擋箭牌

都會有啲人話咁你咪去圍特首辦/去啲高官屋企
唔好搞到普通市民
可以冷靜指出我哋喺對事不對人
我哋依家係對個政權不滿 唔係佢哋屋企人
不合作運動某程度上就係展示咗呢班所謂高官嘅無能

誇張啲講，無前人爭取女性平權，佢仲有得follow herself咩

相信大家對呢類「求雨派」好有興趣，我會另開文字新post，以免比人話批鬥，分化，起底失民心

同時，請推所有深水埗戰地post

請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post
請勿推post

唔怪政府唔回應訴求，走去怪示威者，呢啲on9只係口頭上支持自由民主，實則唔係建制就係港豬

真係大把 身邊最少有一個

哩種人唔使理佢地

講嚟講去就喺個死自私精，自問亦算一個超和理非，對於香港而家呢個病態真喺可以扮睇唔到？
話影響小企業，咁喺咪要等D小企業賺夠做晒大企業我哋先可以爭取民主？智障冇極限

呢d人只要你唔阻住佢搵錢

你放核彈佢都保持中立

唔使怕失去佢地「支持」

係youself呀

每個人都有自己立場，唔係非黑即白 true
.所以我姦殺佢全家都唔係非黑即白
支持納粹種族清洗猶太人都係一個立場

你話自地唔propotional 咁你同我講下點回應黑社會傷人，點回應警犬濫權？被人打到頭破血流嘅propotionality 係和理非？好，第日你畀人打鳩千期唔好還手。

save 低你呢段
講得好好

你老母閪清高閪

班道德撚叫示威者唔好阻住地球轉，唔好阻佢返工。 佢老味，做到仆街30年都上唔到樓啦，咁撚想返工咪係公司紥營咪撚走。 班後生仔日日仆出去吸埋幾多化學煙，幾乎搵命搏，為乜？ 有頭髮邊個想做癩痢？ 依家日日返工，做就有份，份人工都唔知夠交租定夠食，稅交咗但醫療又無、出句聲又俾人話Q唔尊重，被人打完仲要俾暴蟲落CHARGE告，根本就係社會病態。 有邊個會尊重班年青人為社會爭取公義？ 叫班道德撚出嚟示範吓點樣可以翹埋雙手乜都唔使做就可以爭取到社會公義。

大難臨頭仲諗住返工。 奴隸的人們不用起來了，繼續坐低等乞米。

自以為中立嘅仲黑人憎

屌你老母 得一張圖都學人開post

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

推 呢啲正宗臭雞真係

畀人強姦緊我要反抗，係咪要顧其他唔介意畀人強姦嘅人嘅感受？on9仲未知事態幾嚴重
你唔介意畀人強姦就唔好出聲，最好返上大陸大陸冇人會上街示威，有都好快被消失，冇人影響你生活，簡直係天堂，符合晒你所定義嘅民主

p

又咁講
任何政治運動，肯企出嚟嘅永遠都係少數
肯喺 fb ig 得閒寫兩句抽下水
雖則便宜
但都不失為一種支持
無必要鬧走佢哋

有冇fb, 條女撈緊咩

三罷乜影響都冇 不如走去和理非靜坐

9成99999999係雞，唔駛fc

固然呢班人仆街，但係無必要拎出嚟批鬥，浪費自己時間

佢地自私因為仲未打到去佢屋企

Cynic 犬儒

尤其係外國返黎個d

雞

佢每個POINT其實都係自打嘴巴,佢嘅講法即係佢追求安穩同搵錢毫可以犧牲其他人嘅自由同人權?佢咁樣唔係自凡係乜?

唔屌唔得，呢d會互相感染

屌你老母呃義載好撚好玩？

Push

呢啲其實算好，身邊好多係乜柒都唔理，特別外國讀書個啲。
聽過啲離普到係媒體誤導示威者，同埋依家係窮人有民主嘅後果

Facebook / ig 大把
外國讀u 番黎做野個d 啦
唉 收皮啦

都未必
佢哋可能都加咗港豬性格
做順民，唔做北韓子民有啲浪費

開佢IG名啦

more 圖 pls

唔撚洗做就有民主洗撚做咩
on9

我都係外國返黎，好多都係乜9都唔理，
有一部份會透過呢次事件認識更多香港既政治，
有少數會拎外國passport發夢真勇武

好醜樣

絕非葡萄

自絲？

呢種派別，其實一早就有

叫做普通人

爭取野又唔肯付出

死返支那啦火乜撚野

求雨都要跳求雨舞啦
佢跳脫衣舞都無人睇

其實要唸個問題，點樣去籠絡呢批人？全民共識係民主前提。與其屌，不如唸下點拉一派，打一派。

其實我地可以師夷長之技制夷。用共狗招式打共狗，不亦樂乎？

睇多D權謀術，法家思想，先係上策。

香港人話：錢係由天跌落黎架？
你可以話：民主係由天跌落黎架？

其實都係中立撚

扮曬分析獨到想佔道德高地

沈默的串謀者

(扮)咁撚有學識
都無聽過呢句呀？
仲大大聲話講到沈默好啱咁

我建議各位一齊佔領機場

粒催淚彈未飛到佢到

sor
忍唔住手負左你

等待覺醒。。。
香港人都訓咗5年 醒翻

呢個名改得好

呢班廢物真係屌佢地都嘥氣

公道d 講 你要respect 返每個人個意見 avoid tyranny of majority 無謂咁樣都要拉佢地去批鬥

社會大多數

有d人又要享有抗爭者所得嘅成果
又要譴責
想點呀

好正

有撚病
民主自由不嬲都係要用血汗換返黎
唔撚係坐係度就有

呢啲人自私嘅位係，佢地都同意政府垃圾，
但無諗住付出任何代價，將來贏咗一定會出嚟分成果

佢阻止到再講臭g

有唔佛系嘅方法

香城online解鎖新職業：水兵

屋企有錢家賣閪賺錢

咁只會趕走更多人 有咩意義
做左自己果份先啦

念力抗中共

求雨都有求個過程
呢堆係等運到派

外國讀書 身邊啲離地到仆街
十個九個都自私撚啊
初初會話咩政府無能 又話警方過左火
之後又會講
“This is not democracy, real democracy respect each other opinion’
‘Aggressive comment makes me feel terrible’
「我對事唔對人」然後po去左大陸吃喝玩樂 好繁榮
又拎人地屌Jackson 話咩好過分
其實呢兩個月有千千萬萬更不公嘅事情 點解又唔出聲？
因為你所有嘅言論都係圍繞自己
你鐘意自己站係道德高地 中立就唔好發表任偉論啦
根本自己開心 自己嘅感受先係自己嘅priority
唔好同我講乜democracy係點係點 問下你關於立法會架構
民主的歷史 又啞左嫁喎 ？依家就無democracy啊！
平時我講政治又好撚反感嫁喎？
係咪要人地靜坐食彈去爭取啊？根本就係自身利益排頭，就連人地點以身抗命都要考慮你感觀

呢類一定要震撼教育

唔該我要一民主加隻自由呀